垃圾狗會真係好撚柒廢 4:2得返17倍

Fanobet個D有41倍 狗會得17倍 係唔係真係咁驚俾人打爆 垃圾狗會

屌你老味垃圾狗會

狗會狗撚到仆街 屌佢老味

唔會中驚乜野，同埋你班傻鳩係咁掟錢落去咩莊都降賠率啦

越多人買個賠率咪越低囉on9

佢將你地d錢買翻落外國莊度 fatfat

其實係

係撚，如果狗會真係咁做，中果刻，外圍

已經走左佬，狗會有冇得走佬?

外國莊還外國莊
外圍還外圍 分清楚先喇

全部都熱哂啦
主其他

捉心理 d人見跌咁急 就會怕蝕底狗沖去買先 驚一陣跌得更急

bet 365都會走佬

你估bet365大d定狗會大d?

根本係見咁多人買 特登做低個賠率引更多人落搭

Bet 365走佬

sor ,冇賭開波，亦唔知咩bet 365，以為講緊外圍

未必 有時係馬會都睇好 集資隊落外國莊

不過睇翻曼聯贏波整行波膽都落飛

唔係單單4:2落